19歲獨居少女遺失鎖匙 遭對面房客半夜闖入性侵

【星島日報報道】丟失鎖匙勿以為是小事，分分鐘令你終生遺憾！台灣高雄市1名19歲獨居少女，就因為大意遺失鑰匙，被對面房客拾到在半夜闖入房間毆打並性侵。

事發在去年5月，受害人少女獨自租住在高雄市大寮區一棟分租房內，平日少與鄰居交往，某天出門時不小心將鎖匙遺落在樓梯間，卻被對面房的劉男拾到，劉男見少女年輕貌美遂半夜闖入其房間，女子驚醒後奮力抵抗，遭到劉男毆打，造成房間內血跡斑斑，最後在女子苦苦哀求自己仍是處女，劉男仍改以手指性侵得逞後才離去。

事後女子報警，將劉男拘捕，發現有竊盜前科而加重其刑，依法判處9年有期徒刑。

究竟台灣係咪等於印度

作以手指⋯